有冇人同我一樣 一世人都冇乜點遇過啲仆街冚家產？

因為自己就係 唔使遇

我遇到浮雲

不要迷戀 我只是個傳說

屌 睇新聞成撚日見啦成班冚家產高官